［真人真事改編］我雙眼見到鬼

簡介

陰陽眼

請勿因為單純想要看見另一個世界而去開眼
唔係普通人玩得起
小則生病，大則身亡
亦唔好相信民間流傳既開眼既方法 唔係話全部方法都係假但係撞岩係真既你就仆街了⋯

注意：每個人睇每個靈體形態都未必相同

小弟唔係好熟悉呢方面
但我暫且分為三個等級（歡迎討論）

1.陰陽眼（陰眼）
會見到靈體，但係無能力與它們主動溝通，亦冇可能對靈體造成傷害，可以理解成長期被動狀態，呢種人係最慘最痛苦，因為佢哋見到知道但係並無反抗能力，呢種人亦都係最常搵師傅。

2.天眼（陽眼）
能清楚見到靈體同時間見到神佛，不過聽講神佛並唔係可以清楚見到嘅存在，係需要所謂嘅功力，你幾高功力視乎可以睇到幾多野。
具備呢種能力嘅人如果投身靈異界已經可稱為所謂嘅［師傅］（因為可以同靈體溝通）

3.慧眼
達到呢知程度既人具備常人無法擁有既智慧，看事情的角度也比較全面，
如果話天眼見到係平面，慧眼看見的就是立體面。（轉載）

其實仲有好多種眼（例如：法眼佛眼等等）不過就唔詳細講啦 畢竟我只係陰眼

呢到會記錄暫時我一生中所經歷既所有離奇故事（少量改編），可能故事並無大家諗到咁驚心動魄 鍾意嘅當故仔聽下，以下會以散文形式更新

如有雷同，希望巧合 （勿相認）

今晚或者聽日會正式開第一章，希望大家支持下 亦都開放討論

留個名先

多謝支持 打緊第一章

屎眼

Chapter 1 路邊祭品

聽我啊媽講我細個已經成日對住走廊自言自語唔知搞咩，佢初初都不以為然，但係直到呢件事既發生，佢先覺得一切並不是偶然。

嗰年我得4歲，冇記錯當時係鬼節最猛果一日，七月十四果陣係同緊我老豆老母家姐一齊住。因為嗰日屋企冇煮飯 老豆開工 大概8:00我同家姐啊媽就去一間屋企附近嘅茶餐廳食飯，不過去茶餐廳條路係要上一條比較陰暗嘅長樓梯 ，嗰陣我都覺得奇怪 點解樓梯旁邊會有紅色嘅碟上面擺住一個蘋果同埋芽菜豆腐，不過我都無理佢啦 就上去食飯，如是者，一個鐘後我哋又去返呢條樓梯就準備行落去返屋企。

紅色碟依然喺度，芽菜豆腐都係度，但係蘋果唔見咗，我望清楚啲，哦！ 原來隔離嗰個阿伯食緊，當時年少無知嘅我，問我啊媽：「點解嗰啊伯要痞喺度食蘋果既？」我啊媽望一望我，再望向樓梯嗰個位置。佢呆左呆，嗰一刻佢知道我同佢見到嘅嘢唔同，之後我我：「個伯伯望住我笑，佢係咪想請我食呀？」之後我阿媽面都青埋，我家姐仲講緊邊度有人，之後我阿媽立即放開我隻手就一手抱起我一手拖住我家姐就跑返屋企。

返到屋企，除咗我之外個個都好驚，但係咩事都冇發生，最後就各有各瞓覺啦。

去到凌晨時間嗰陣 我阿爸阿媽俾一個喊聲嘈醒左，我阿媽以為我瞓覺係張床跌咗落嚟，就好緊張咁同我阿爸過嚟睇吓咩事，我家姐係廳到瞓到成隻豬咁，咁我阿媽就直接去我間房。

我阿媽一開門就呆左，因為⋯⋯我間房係冇人嘅。 呢個時候我家姐都醒咗啦，佢哋聽清楚啲，發現原來喊聲係廁所傳出嚟，之後佢哋立即跑去廁所見到我企喺浴缸入面語無倫次咁樣喊緊我腳邊隔離有個蘋果，問題黎啦。個蘋果係點樣黎同埋我當時嘅身高係唔夠高一個人爬入去浴缸⋯⋯⋯⋯

完

第一次寫 文筆可能好差 大家屌細力啲 有咩講得唔清楚可以繼續問 大家鍾意嘅聽日會打多一篇

哇屌個蘋果

好似冇乜討論價值喎

等緊第二集

屌樓主玩豆腐

寫緊 多謝支持